啲鬼佬成日話佢地無熱氣！

餐餐都同班鬼佬同學食熱氣野，但佢都又唔會生暗瘡
屌那星一剝佢地條褲，成條jer都係瘡
濕熱到仆街！

啲港女又咪衝去含
港男條jer冇瘡都唔含啦佢地

圖呢

聽落都覺得恐怖

Huh??

一剝佢地條褲

gay 佬多p

GAY

啲鬼佬污糟啫 。成日唔冲涼

唔緊要啦點都有女屌

幫佢地出火

咁叫佢地含返你條滑啫啫嘅賓周囉

性病?

咪係囉，似性病多過熱氣喎

一見到內容

諗起個新詞

含撚無悔

確定係濕熱？

They drink herbal T